我判斷錯誤, 向前線手足道歉

我之前驚警方會展開大屠殺, 建議前線考慮投降方案
但而家警方仲未大屠殺, 證明判斷錯誤, 我要向前線手足道歉.

無論如果, 多謝前線

(自己係尖東附近都留左成晚, 而家有事要行開一陣, 但遲D會再翻黎)

許智峯戰區拍片 緊急呼籲港人前來和平聲援學生

算啦，唔講都講左
無人想見到太屠殺

推

大家忽略左一點，選舉近啦，班狗唔會硬來。手足其實係學校冷處理仲好

希望多D和理非去尖東附近(封鎖線)
咁會比較有用

佢地有咁醒就唔會有不反嘅遊行都開打

是但啦 我地冷氣軍師唔洗咁上心

講真，要入一早攻入左啦，三日啦。
班狗根本係嚇，入面班小朋友心理質素差，比人嚇兩嚇係會亂。攻入去畫面難睇，選舉近啦，班狗唔會蠢到咁。